# HOOK_SITEMAP_EXPORT_GENERATED (165)

## Triggerpunkt

Nach dem Erzeugen der Sitemap

## Parameter

* `JTL\Sitemap\Export` **instance** - Instanz der aktuellen Sitemap-Klasse (ab Version 5.0.0)
* `array` **nAnzahlURL_arr** - Anzahl der erzeugten URLs
* `mixed` **fTotalZeit** - verstrichene Zeit (Report)